覺唔覺通常垃圾手機冇nfc

咪撚戇鳩啦

曲到直

所以垃圾機集中係android到

低階冇NFC